當我背上了厄運 也不想背棄了責任

是我太天真 還是你看不清這黑暗